Oh My Girl Online Concert The Lost Memory仲有6日就到

撐！

我偷吻呼呼..

拉你個變態佬..

佢5會報驚..

我會..

我5會俾你咁做..

效定會俾我咁做..